牆後面有貓叫聲，點救佢好

呢幾日去咗台北旅行，住民宿。咁第一晚都冇咩事，但係去到第二晚，房入面既假牆後面成晚都有貓叫聲傳出，夜麻麻聲到真係嚇到瀨屎 。

去到岩先，玩完返到酒店，又聽到有貓叫聲傳岀，我就估有隻貓仔誤入左啲冷氣機槽入面咁上下。咁我即刻打比民宿個老闆，老闆話聽日中午先黎。

依家都仲有貓叫聲。巴打們，可以點救隻貓好？

等老板嚟先囉 重可以點 屌穿牆救貓？

拆左佢部冷氣

小心 可能唔係貓

尋日去完猴硐玩完貓黎，唔好嚇9小弟